好廢 我好廢

廢 懶 柒 驚 無膽
無技能係身 一事無成
無乜朋友 日日都鳩下鳩下
錢又無 雖然後生 但姐係要打一世工
女人都話可以嫁個好 唔洗煩

You are not alone

我本不想活太久

如果下一刻世界就盡頭 你話幾好
大家都唔洗痛苦 又無人做自私個位

死撚左 可唔可以一直係宇宙飄浮

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定

做雞啦啱哂你又有錢收買名牌

唔知做鴨有無一樣嘅待遇

絲唔係搵錢易 一做雞下海大把人光顧你

生得樣衰畀人欺凌
變咗冇自信毒撚